---
title: Home
---
Ve své praxi se zabývám optimalizací fungování vašeho těla. Tedy aby pracovalo bez bolesti a přinášelo vám radost a ne bolest. Prožijete si sami na sobě, jak se dobře pohybovat či alespoň kompenzačně fungovat.
